如果譚仔呀姐去啲日本風嘅鋪頭做會點

會點叫21314

21生14

而一生億試